asso 疑問

我今年係year 2 但唔想重讀 2年asso 想keep起今個sem 既成績 可唔可以重讀1年 然後報non jupas?

邊間asso先

Space

可以問下你地cc個counter
我個度有見過有人好似可以讀sem5
佢應該係有啲科成績唔夠好，所以retake個啲科。
利申：hkcc